多謝美國最Local 嘅方法！

美國人會叫 USA USA咁樣做口號，反而好少公眾地唱美國國歌。10幾萬人咁叫USA USA, 場面會比起唱國歌更震撼！

USA! USA!

me讀小學個陣(2000年), 個中文老師已經同我地 USA! USA!

USA

USA USA ~~~~~ !

日本jj可以出黎一齊跳da pump USA
come on baby アメリカ

侵侵